Soit `T` un tableau non vide d'entiers triés dans l'ordre croissant et `n` un entier.
La fonction `chercher`, donnée à la page suivante, doit renvoyer un indice où la valeur `n` apparaît éventuellement dans `T`, et `None` sinon.

<br/>

Les paramètres de la fonction sont :

- `T`, le tableau dans lequel s'effectue la recherche ;
- `n`, l'entier à chercher dans le tableau ;
- `i`, l'indice de début de la partie du tableau où s'effectue la recherche ;
- `j`, l'indice de fin de la partie du tableau où s'effectue la recherche.

<br/>

La fonction `chercher` est une fonction récursive basée sur le principe « diviser pour régner ».

<br/>

Le code de la fonction commence par vérifier si `0 <= i` et `j < len(T)`.  
Si cette condition n’est pas vérifiée, elle affiche `"Erreur"` puis renvoie `None`.

<br/>

Recopier et compléter le code de la fonction `chercher` proposée ci-dessous :

```python linenums='1'
def chercher(T, n, i, j):
    if i < 0 or ??? :
        print("Erreur")
        return None
    if i > j :
        return None
    m = (i + j) // ???
    if T[m] < ??? :
        return chercher(T, n, ??? , ???)
    elif ??? :
        return chercher(T, n, ??? , ??? )
    else :
        return ???
```

L'exécution du code doit donner : 

```python
>>> chercher([1,5,6,6,9,12],7,0,10)
Erreur
>>> chercher([1,5,6,6,9,12],7,0,5)
>>> chercher([1,5,6,6,9,12],9,0,5)
4
>>> chercher([1,5,6,6,9,12],6,0,5)
2
```